Chaka 睡不著 我也睡不著

壞特把聲同D歌詞會唔會太正

It's 5 A.M.
Can't fall asleep again
Trying so many ways
Counting from one to ten

Feel the pattern of breath
Soon turn off my brain
And I dream about ya
And I dream about ya

I miss the way how you call my name
I miss the smell when lying in your bed
I miss the finger running through my skin
And now it stays only In my dream

真係首首都好撚正

善心打破0回覆

呢排好多crossover

good

幫推，早餐店阿姨